澳門做唔到國際金融中心，咪拉你香港落黎先

人地甴帝話澳門呢二十年內既發展不知幾好
可以成為另一個金融中心取代香港
不要問只要信

聽完都一股暖流遍全身